有冇人成日都唔識點拒絕人

就算只係Lunch食乜丫，定係放假去邊做乜，
或者男朋友叫我去佢度過夜之類之類，
我就算唔想都唔識拒絕佢
可以點改善呀

借個閪用用

改過個名:心比碌鳩硬

可以去我度過夜

借住幾億黎洗先啦

同我瞓覺得唔得，剩係瞓姐

咁三唔識七梗識拒絕㗎

碌鳩唔係幾時都硬㗎喎

呢個post就係用嚟畀我實習下點拒絕人

你係絲打就得

咁你咪借左幾億畀我洗先，我唔還到時你咪識拒絕人囉

姐係你朋友問你借
你會肯?

冇自信既人先會咁
因為你怕拒絕人人地對你好感下降,令你冇朋友

事實係你愈唔識拒絕人,人地愈睇唔起你

簡單黎講你份人膽少怕事,懦弱
改改佢啦,唔識拒絕人唔係優點黎

好野我係有鳩絲打 book定酒店等你啦

冇幾憶

唔係咁嘅意思
男友有時想但我唔想嗰陣通常都半推半就就..

叫你bf拎幾億畀我 佢唔肯姐係唔愛你
飛得

我都想改 有冇方法教下我

有鳩嘅切咗先

心態上改變唔係一朝一夕,唔識拒絕人只係你其中一件事

主要都係你份人冇乜價值先令你冇乜自信

工作/外表上改下自然有自信

唔直接拒絕，包裝一下再表達自己既意願

為左你下半世既幸福唔得

有冇例子呀巴打

其實身邊嘅人都話我唔差 但我就係自卑